要馴服香港人根本唔需要集中營

公司比集中營更有用

你啱

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

diu sad but true

831 無暴動
蒙面法 無暴動
第一槍 無暴動
近射心口 無暴動
輪姦 無暴動
炮打中大 無暴動
理大圍城 無暴動
碧街大屠殺 如常返工
咪撚再搞活動，你搞文宣，買贖罪卷又點？
完全出賣手足，推人去麗
根本香港人就係一群賤民，垃撚圾

今日都仲可以返工，屌你老母香港人

so true...

對唔對得住死左既手足，對唔對得住要坐10年既手足

你要返工OK呀，繼續吃喝玩樂Ok呀，咪撚扮黃，叫咩光復香港時代革命，面唔面紅呀

未有覺悟，推行動post又點，一次又一次送頭，為左班港豬根本唔值

好撚嘔心呀你地，最無人性係你地班黃絲